"moeten we een autopsie?"
vroeg ik.
"Ja en nee.
Ik wil bedienen, maar niet als u denkt.
Laat me je vertellen , maar er wordt met geen woord gerept.
Ik wil afgesneden haar hoofd en haar hart.
Ah!
Een chirurg en zo gechoqueerd!
U, die ik heb gezien zonder beven of hart, verrichtingen van leven en dood die de rest huiveren.
Oh, maar ik moet niet vergeten, mijn dierbare vriend John, dat je van haar hield; en ik ben niet vergeten dat ik dat moet werken en je moet alleen helpen.
